[LOL]今次改版aatrox同貪啃奇真係變垃圾

癡撚線aatrox又被動nerf到大技。貪啃奇w吞人緩速99%。
跟住又無端端buff達瑞。
前兩隻solo rank勝率已經超級低，後一隻長期t12。究竟riot唸緊乜

咁你咪唔好用囉

客家人都改到變垃圾

呢2隻比賽英老是常出現, 基本一定nerf
貪啃奇真係好ON9, 刺客起佢面前搞唔到事
darius solo rank 本身係路霸
buff 佢可能想佢職業賽到出現吧

係征服者太岩佢...
回勁撚多血痴撚線

扑頭佬又係咁

Darius同irelia 根本就過哂火
前者路霸 團戰又硬又痛
後者減傷坦 ad剋星 中左大技可以去個廁所先

由幾年前開始adjustment個重點已經唔係一般玩家

又buff…

借位問 有冇人更新完之後10場有8場一係自己斷線一係自己友斷線load唔到入去？

aatrox其實勁左

乜野係客家人

Buff乜撚呀仲個隻 屈到仆街a兩下就收皮

唉算啦lol真係等收皮 我聽外國實況主話lol已經唔係人人識 都好既

hecarim?

下版再nerf鬼索ad
比征服者鬥士玩晒佢啦隻game

Akali呢d鳩英幾時收皮

Riot不嬲跟比賽做平衡
阿卡莉solo rank勝率得44都係咁nerf
明明隻英後期真係好乏力

睇數據，上路jg勝率倒數第一。又真係幾勁

賓周頭世界第一

因為比賽真係好癲
後期都係撚狗咁撚對面
真係可以1打5
明明比賽輸隻akali都可以成場唔死打到成場睇落1打9咁carry輸
大家依d依d一般玩家鑽石到金銀銅真係理得你死

隻英skill cap高
同akali一樣,睇winrate無意思

話貪啃奇廢嘅可以睇下先

tahm勁唔勁就唔講
但你都唔好拎呢D大陸仔打小號既飛機片出黎